ITS 3AM IN THE MORNING

AND I DONT KNOW HOW TO SAY GOODBYE

good bye

但你應該知我們情境多尷尬

頭先先聽完aga live 佢去咗做Gin嘉賓

你有去聽GINLEE

本身有聽開佢地 又見有兩舊水平飛咪睇下

班炒狗

原價480賣200
聽過啲仲誇
原價680賣250